彭羚真係好正

以前做野個度
有個中女
白又唔算好白
白過7成女
個頭染暗紫色
塊面好油
係咁意畫兩條眉
但着衫一睇就知
屋企係有d錢
中產個隻
唔係大個左
憑自己努力中產
係六七年代
已經中產個隻
其實係睇得出
又細到大公主個隻
冇咩捱過苦
個人大左
做左中女
思想仲傻傻地個隻
有時係街聽d女講野
世故到
但通常中產家庭個d
又純得滯
不過都算啦
世故又好
純又好
都唔關自己事

34拾路仲怕怕醜醜 個仔都18碎 同老公一人一隻狗

但全身少女香 細咗一個size內衣夾到每忽肉都必啲出嚟

佢老公揀直 暴飻天物

來讓我跟你走

我像是一個你可有可無的影子

從我腳尖親我

彭羚把聲實在太靚

內文同標題其實有冇關係....